.TH "projects/4_LecturaUltrasonido/src/LecturaUltrasonido.c" 3 "Sat May 8 2021" "Proyecto 2 - Lectura Ultrasonido - Galeano" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
projects/4_LecturaUltrasonido/src/LecturaUltrasonido.c
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include '\&.\&./inc/LecturaUltrasonido\&.h'\fP
.br
\fC#include 'systemclock\&.h'\fP
.br
\fC#include 'led\&.h'\fP
.br
\fC#include 'hc_sr4\&.h'\fP
.br
\fC#include 'gpio\&.h'\fP
.br
\fC#include 'delay\&.h'\fP
.br
\fC#include 'lcditse0803\&.h'\fP
.br
\fC#include 'switch\&.h'\fP
.br

.SS "Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "void \fBOnOff\fP (void)"
.br
.RI "Encendido/apagado del programa\&. "
.ti -1c
.RI "void \fBHoldOnOff\fP (void)"
.br
.RI "Activa/desactiva el modo hold de lectura\&. "
.ti -1c
.RI "int \fBmain\fP (void)"
.br
.RI "Función main\&. "
.in -1c
.SS "Variables"

.in +1c
.ti -1c
.RI "bool \fBencendido\fP"
.br
.ti -1c
.RI "bool \fBisHold\fP"
.br
.in -1c
.SH "Function Documentation"
.PP 
.SS "HoldOnOff (void)"

.PP
Activa/desactiva el modo hold de lectura\&. 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 66 of file LecturaUltrasonido\&.c\&.
.SS "main (void)"

.PP
Función main\&. 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
0 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 82 of file LecturaUltrasonido\&.c\&.
.SS "OnOff (void)"

.PP
Encendido/apagado del programa\&. 
.PP
\fBParameters:\fP
.RS 4
\fIvoid\fP 
.RE
.PP
\fBReturns:\fP
.RS 4
void 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 53 of file LecturaUltrasonido\&.c\&.
.SH "Variable Documentation"
.PP 
.SS "bool encendido"

.PP
Definition at line 40 of file LecturaUltrasonido\&.c\&.
.SS "bool isHold"

.PP
Definition at line 42 of file LecturaUltrasonido\&.c\&.
.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Proyecto 2 - Lectura Ultrasonido - Galeano from the source code\&.
